旅行問題 絲入

男朋友同佢班fd去旅行
幾耐覆一次message正常或者大家接受到？
平時佢同班fd出去起碼一個鐘先覆一次。。。
試過超過兩個鐘添
今次旅行唔知會點
大家又覺得幾耐先正常？

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

我覺得佢地去左叫雞

屌 舊唔舊啲

未去 既將去咋
佢地唔會既

你男朋友含緊我條撚

舒唔舒服

啲牙卡下卡下

有冇人認真討論

上連登認真討論
全港最大同性戀討論區

認真
1,2個鐘覆一次完全冇問題我覺得
去旅行唔通時時刻刻撳電話咩

1 2個鐘係講平時
佢未去

拍咗幾耐拖

ex話同一班frd去旅行，會潛水
我信咗，結果

我綠光蓋頂 笠到落尾趾

一年半

發生咩事

佢同條女去泡菜國呀屌你老味

唔好逼到我咁緊啦 好辛苦呀

過晒熱戀期都唔出奇嘅
我平時都係1-2個鐘先覆
可能臨訓前先會秒覆大家
去旅行我諗應該都係1-2個鐘覆一次掛
擔心d乜

下 點暪到其實

要瞞點都瞞到架啦 如果有心的話

夾埋班垃圾frd呃我囉
之後全部block撚柒晒佢地

唔係話擔心既 有時有種感覺係 好似有某一刻 佢唔記得左自己有個女朋友係電話既另一邊咁 我自己同朋友都唔會成日拎出黎 但都唔會咁耐